老細太好反而自己壓力山大

話說我老細好好
對人好 做野叻
處事成熟 又快又準
會關心下屬 係超好人一個
但就係因為佢太好
就令我更加大壓力
因為好想做得更好
可以幫輕下佢之餘
亦好想令佢認同我嘅能力

唉 究竟點可以做得好D？
做極都覺得好似唔夠好咁...
利申：我有anxiety disorder & depression

番工野唔洗太上心

老細做好鎊樣，棟枝旗出黎，帶領團隊實事實幹

唔通你想跟個垃圾老細？

努力學緊

係嘅 老細好應該感恩